% MathALÉA : 5C12-1
Traduire la phrase par un calcul et effectuer le calcul demandé en détaillant chaque étape.
\begin{enumerate}
	\item La différence entre 24 et le produit de 2 par 5.
	\item La somme du quotient de 45 par 5 et 17.
	\item La différence entre le produit de 6 par 3 et le quotient de 30 par 10.
	\item Le quotient de la différence entre 30 et 18 par la somme de 2 et 4.
\end{enumerate}